====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Aujourd ' hui ,  l ' urbanisme est fait de multiples itérations qui bouleversent partiellement certains découpages professionnels .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

